做咗三年幾貢茶 你問我答[8]

歡迎嚟到台式飲品分享/討論/中伏/投訴/意見/訴苦區
第一個po

第二個po

第三個po

第四個po

第五個po

第六個po

第七個po

有巴絲成日問嘅糖表:

嚟到第八個po
問過嘅問題會再答 答到你滿意 隨便問
召集所有做台式飲品嘅巴絲目前有comebuy 歇腳亭 貢茶 天仁 賞茶
其他巴絲有咩中伏/投訴/分享嘅請喺咇一聲之後留言 然後撳發表回覆 我好快會接聽你哋嘅電話
原本話今個po整合下啲問題 但我唔記得咗 再下個先

新post

提底你搶咗我個1001 搞到我又未貼link

但已經有哂紀錄佢走唔甩
今日上lec落堂佢一見到我地都唔再過黎chur我地幾時傾

頂最柒既reply竟然係1001

好快喎

召喚成功

我想死
真係安徒生的錯

頭香

你搞到我特登去search下首歌名 因為未聽過
然後搞到打好個段嘢冇晒要再打過

打你

我宣布退出連登

咩你點算 講到冇得飲咁你咪照買

搶我1001仲好講
點解唔鍾意佢

唔係囉
我真係想黎架

如果行開黎嘅話

覺得佢d高山低谷好煩

搞到我遲咗開po
兩個名差好遠

平時唔見咁快

我選擇唔回應

我㩒回覆既時候lag一lag之後就1001左

肥宅呢
前日話開清玉個巴打呢
天仁巴呢

又唔見你咁對其他絲

重要問題要答

我已經兩個po都搶唔到1001貼link
呀但係大家又咁快過到嚟喎

我覺得佢啲歌好正

講到我差別待遇咁

係咁上下啦

啲？
呢首都一段時間 想聽新歌

我會唔飲

邊有可能會行開呢頭 我自己都唔會啦

根本就係

我有時會去葵芳行街
得閒咪過埋黎

唔聽開新歌

名留青史

你哋平時唔會一齊坐？

都唔錯 有冇新歌介紹

咁體重呢

點解唔飲？

喂喂唔好咁大聲個頭大把選擇啦

呢個絕對唔會回應

你都唔係做葵芳

白木人呢等緊你男朋友固定負皮

你話得閒咪過埋嚟

香港我而家冇乜聽
冇邊首真係會想loop住聽
聽都係聽舊歌

我覺得60+都ok 好q女人體重唔太重要

老了
未聽過concert嘅我表示:...嗯理解不能

過埋黎之嘛
冇人知嘅

其實都好多人知啦
你自己都自爆哂

人哋冇你咁摟打

負皮出現了
今次好快手喎

虛偽

好q
我接受唔到囉
我唔會俾自己過53

係真
點可以咁睇我

同佢唔同programme
完全唔熟

減緊肥其實

集體quit gp
你哋好衰 等佢以為乜事都冇 然後星期二無啦啦要solo

頭先我間垃圾u斷左網成個鐘搞到無得做第一個正皮 明明上兩個post都係我最快正皮
關我男朋友咩事 又入佢數
我肯定佢無睇呢個post

我食嚟食去都係得三間 食野貴呀嘛
做咩要將我d痛處放大兼紅字

今次最快正皮係

我自己
咁慘 但你唔係用電話上㗎咩
自從你上次講完之後每次有負皮我都入佢數 你又知佢冇睇

你一個星期一杯仲話減肥 減肥聽日都嚟買咁畀面呀
咁你唔買就唔關我喺唔喺度事啦
話唔定過對面清玉做呢

60都ok啦
自爆

你讀咩

咁又係 算啦 遲下辭職就冇人搵到我

我今個月用多左data 得返50mb用到月尾 惟有用wifi先上連登
我覺得佢無睇 係因為佢好鐘意一見到我係d post度留言 就cap圖send返畀我睇

都得 介紹
我之前成日loop後來的我們

下
你真係諗住辭架
咁你諗住做乜

啱啱聽緊

我聽eason李克勤janice嗰啲架喎

因為我地已經做哂

我叫少甜
忙埋呢個月繼續減肥呀我
咁我聽日唔黎買啦咁
你去左對面做咁我都唔係成日出現呀

唔會自爆
利申：冷門科

窮嘅三文治咪算
跟你學 事實嘅嘢要放大

50
原本一個月有幾多
可能佢今次學精咗唔咁做

三文治食得仲多 食到厭

係想轉牌子做 做得耐好厭
拎埋年終辭(仲未出)

抄我
有男朋友唔准聽

除咗第一個 後兩個冇事啦

佢可以有咩講ppt又冇 script又冇

500mb 下個月轉750mb
我寧願相信佢根本無睇 上幾個post講左好多壞話

咁直接過對面做啦
夠哂方便

少甜咪又係肥
個個都話減 果然係女人嘅終身事業
唔得
點解 清玉都好飲

台灣嘅我loop你好不好loop到今日仲loop緊
呢首真係聽極都唔厭

唓 乜都唔講
呢度人少少

拍緊拖唔聽得架咩
你拿拿臨搵返個女朋友咪唔使聽

呢首好聽

唔得係畀我聽嘅
話有就有咩

同埋蘇打綠嘅我好想你都係長期loop

周興哲嘅話我鍾意愛在身邊

呢首我都有聽不過無loop

呢排loop全世界誰傾聽你

機會係留畀有機會既人
返工留意下有無靚女客 擴闊下社交圈子

未聽過
而家即刻聽

照wiki講啦咁佢
佢做既野反正都係照抄wiki

上一次飲清玉覺得麻麻
想減好耐但係呢個月又好忙

呢度好多人
唔自爆

巴打見你有時都會喺呢個po出現下 咁啱呢一個po見到你
估唔到你咁灰 加油呀
(不過原來你唔是巴 做乜要喺度自認係巴)

得五六個

有好多都好飲
忙先易減到呀唔係咩

點解唔係係佢post留言 要貼出嚟

一時三刻點開 佢應該都係present前一刻先知自己要solo

yoga

岩岩聽完
好好聽呀
聽到差啲喊

有機會咁我冇
有靚女客又點
點會撩啲客㗎

因為隔咗好多頁所以應該見唔到
雖然佢都好似冇再睇呢個po

原來佢都係絲
到底呢度有冇真巴打

講兩句都唔得架咩
[FF]講講下就變左熟客 熟熟下就唔再係客 [/FF]

你囉

除咗我同A字頭個巴打
應該其他都係絲點解咁多
見工又係 永遠都係女 我想要仔呀

利申:唔是hehe

隔離hehe post大把

得 但無啦啦點會講可以講咩？
有時啲客好nice嘅可能會 但好少 一個好nice嘅客我已經可以開心半日
同埋係上次有個附近舖嘅嚟買嘢飲有傾下咁囉 因為每個星期日佢哋舖都會搵人嚟買十幾杯 但我第一次見個個女仔 所以先八卦下
首先要熟到

而家quote圖唔會再出非常好

成日loop
大家用咩聽歌app？
再 成日聽sad歌搞到個人好灰

唔係咁嘅意思
只係想有男人返工點解奶茶舖永遠都係女人多

唔係 係我del左個「/」
我quote圖通常都del 方便人睇

忙但係都係坐係度忙功課同執手尾
有個想飲但係個陣話無哂益力多
可能叫中左個唔好飲

樓主平時社交圈子係咪好細 我係

佢有部開唔到pdf既iphone
可以比佢開本書黎講
算益左佢
分工表最後得我地3個人既名算
佢個格空左佢

好偉大
我之前原本都話del下啲quote 但耐咗就冇咗件事

都話得一個朋友 我認真夠唔夠細

聽講壓力大會瘦啲
你上次飲咩
其實你有幾多%信心會有offer

副店早咗七日要我交更 我冇理佢
然後今日打咗六七次嚟我都係冇聽
之後whatsapp我話聽日兩點前交 唔係就扣bonus
我係唔交 你咬我食呀
無啦啦早咁多要交

識多d朋友啦
雖然我都係得個兩三個朋友 返學一個都無

冇人理你
我用大陸app
呢度講好似會俾人話

Dse個排有瘦
之後肥返
唔記得上次飲咩啦
我其實驚無offer

尋日已經比人問埋4月既更

得你理我
咁又唔會 雖然我唔用
你係咪用iphone？用Alizarin啦 幾好用 又唔使錢
不過我用kkbox

你有拖拍 贏晒
好難識朋友 我返學都識唔到 返工嗰啲又唔算真係好friend

咁快
我哋係五日前交 但係佢永遠都會最後一日或者新一個月嘅第一日先出

返工時間固定左其實
不過我都係話4月未有咁快知

我男朋友高登識

肥先好
year 1走唔到咩？
其實唔係好清楚asso有啲咩後路 冇offer嘅係咪就要讀top up？

認真？
Details有故仔聽

其實覺得更表真係好煩
有時有啲咩突發嘢又要周圍搵人頂你更 想做啲咩都好難做到

出現了

用kkbox
有錢喎

乜原來你仲有睇

8毫子一日咋喎

今舖柒左喇你

柒喺邊

google完 冇offer唔係讀top up degree咩定直接唔讀

比垃圾蝗語拉低左成個gpa
個陣頹左好耐
我要入u實有
只係邊間u姐
3大無我份咖啦
無offer都係得top up揀

他輕輕的留低兩粒膠就走了做乜春

8毫子唔係錢呀
我呢呢死窮鬼呢架咋
之前高登個app都特登用$15做vip
唯一一個app會俾錢

你以為佢冇睇

我每次返工都係度
有一次病到請左成個星期假

無咩特別 共同興趣post識
唔係感情台d配對post/group識
成日形住入得個類配對post既男性八成都係狗公

有睇咪好
不過留兩粒膠係咩意思

上次坐車見到有人係個類配對gp入面既人
Sd相比女仔話自己混血
但我望真d唔覺得邊度有混血

好瀟灑

九龍混港島都叫混呀

我多數都唔會有啲咩事冇返工 仲成日幫人頂更
唯一一次係入呢間做咗一個月左右個陣 有一次要去旅行 想請16-20 點知副店睇錯咗當咗我係請16同20 然後我堅持要請埋嗰三日假 但係佢哋唔夠人返工 結果扣咗我三日double
諗起都覺得嬲

你一路望人電話？好八卦

香港混中國

而我什麼都不知道

織頸巾？
其實我都有入過去 但從來冇出過聲 配對都配對唔到
我一定係淨低嗰20% 因為真係得一個朋友 想識下人

好少咋嘛
咁你係咪用邀請碼過嚟㗎？
所以咪話你如果用iphone嘅話用我上面講嗰個app囉 唔使錢

高登呀唔係連登 成日起我底

我哋冇 但中文用蝗語讀
其實我見有啲人話炒兩科gpa就得返一點幾 真係咁誇張咩？
咁你仲話驚冇offer？定其實即係話非三大你睇唔上眼？
咁即係我冇講錯 咁佢留低兩粒膠係咩意思
還返畀佢

我反而係親自寫落去
臨去旅行我會再提多一次

邊有 睇過一次咋嘛
咁見你開po都係得織頸巾 唔知你仲有咩其他興趣喎 畫畫po？

好好奇呀因為

唔會呀
有得retake
非3大唔係睇唔上眼呀
只係驚拎唔到想要既offer

其實佢之後同我講個重點係就算我想放咁多日都放唔到 因為其實我哋一開頭講咗話六日基本上係唔放得假
咁就冇咗二千幾

同佢講:我都係混血
其實你出街會唔會上連登
巴同絲出街上好似都好易畀人po上嚟搞到我出街都好少上

呢個人相當有嫌疑

我個陣佢都係話咁岩搵到人先比我放
唔係佢唔放心

會上但係只限身邊無咩人先敢上

有時都覺得自己gpa得一點幾係點做到
祝你好運啦
咁其實你year 1走唔到嘅你gpa過3 year 2應該都走到㗎

我係英國會上
係香港會較到個mon最暗＋背住牆＋隔離無人先敢上

糖呢就兩茶匙

仲要加啲橙皮添

可能人哋唔知你上高登定連登呢

samemon一定要最暗

一日煲幾多次茶
我見茶記六個煲，輪流狂煲

咁睇得起你
我哋舖唔夠人 但成日都唔請

係呀，邀請碼
一陣睇下個app先

你好每個po都見到你

六個煲
你上個po咪問過廿幾次 一次5.5-7.2L不等

好
仲唔瞓？

鐘意飲，又想學整，但又無時間
咁有時間就留意下

病病地 大家保重
聽日開早 要瞓了

我搭地鐵瘋狂上
唔理人咁多
唔上就真係完全冇野做

買料就整到 好易咋

呢排太多野做，乜都唔記得

聽日可以訓到自然醒

一陣畀人擺上嚟

早抖

我唔想知

忙咩呀

晚安
全家都病

但係我喺地鐵都唔係見到好多人上
都係間唔中先有一兩個

你訓啦

大學啲assignment，就來midterm，part time

我成日見到

會走到呀但係都會驚
仲諗緊星期2 present點應付個女仔
如果佢行黎問佢要講邊part咁我要點答佢
如果佢到時行黎鬧我杯佢又要點答好
我唔想為左佢而當住全班失儀態

因為有個學生係我跟開
個家長學歷唔差
但個小朋友天質可能一般
達唔到家長既高要求
而且每日補完返屋企個家長都會對佢功課
一有錯就會打黎轟炸
但我每次對開都無問題，因此呢個細路就一直跟我

未瞓

我都好少見 但如果見到嘅話我都會八卦下佢哋睇咩科po

midterm 唔講我都唔記得
應唔應付到呀？

仲唔訓
幾點要起

淡淡定有錢淨
你答佢 你都冇做過嘢點會有嘢講
其實我頭先已經問咗你 到時都唔知點答 好尷尬 你應該要一早諗好

趁臨訓前諗下要點應付星期2可能會發生既對話

你今日難得咁夜瞓喎 但仲有幾日 慢慢諗啦

八半

佢係會對下有冇做錯？
教嗰個細佬會唔會好大壓力 一錯就會畀佢阿媽打嚟轟炸
但其實有啲嘢你做到人哋做唔到 都算一種成就

但係道理係我度
唔怕啦

佢會對功課有無錯
會大壓力呀但全部都係我自己做一次再比佢抄
上次個細路專登唔寫grammar落手冊
個一晚就被轟炸1個鐘

但係你話唔想喺堂度嘈呀嘛 佢去到上堂嗰陣先知一定嘈㗎喎

咁佢咪學唔到嘢
一個鐘 佢講啲咩

乜料
仲喺度嘅你

三月既schedule
今日鋪頭叫我交更表
我淨係交左13 26 27 三日

你手字幾靚

真係幾靚

下 呢d好靚咩 對我黎講算樣衰 前兩日整 粗粗地用住先

無人叫佢freeride人咖
佢做野有交帶講自己幾時會開始做咪得
係佢自己唔做又唔負責咪搞到自己呢科可能fail

佢識做只係佢懶成日依賴我幫佢對答案
呢一個鐘轟炸話點解會錯，點解姐組無盡責任去對
不過我心諗既係既然你咁緊張自己小朋友功課
補完習你仲要檢查第2次
咁點解你唔親自跟返唔再去補習
連小朋友考試成績差佢都會推個責任落補習社
而唔會諗係咪自己小朋友學習能力較弱搞到成績差
呢類家長真心難搞

勁呢

成份project佔全科幾多%？係咪炒咗就fail
我驚你上堂同學對罵咋 跟住全班食花生

有道理喎 佢有時間幫佢對 對完仲要返打返嚟問成粒鐘 佢點解唔自己教
但係你話個細佬識做 咁佢考試係特登唔做定係點
其實佢係咪想送佢去補習先等佢收工先湊佢 同埋考試考得差有藉口賴落你哋度

到底留完兩粒膠就消失然後又出返嚟唔回應係咩意思
派膠都要你打原因啦

25%
佢其他滿分都仲有b+既我諗
我唔會花時間同佢鬧
你自己solo完個分係屬於你自己
我覺得好公平
但成個ppt你無做過任何野
我唔會比你用呢份野黎拎分

佢其實成績唔差
只係呀媽要求高
講真佢考試65/100
平時小測個分又唔錯
個細路有時曳但性格好好唔會發脾氣
甚至成日踩到自己個仔一無是處
成績唔到佢要求就唔比玩又買補充比佢每晚做
其實細路本身咩問題都無

是但打d嘢留名 呵呵

樓豬有冇上到堂？

無呀
所以有野飲

係喎 多糖照殺 我會溝十杯清水沖淡佢

thanks樓豬 我自己自備天仁既紅茶溝
樓豬打算幾時找數

晨早起床清新開朗

返工去

自備紅茶不如自己沖埋
你答完點解你要扮係巴打咪找數

你會過嚟先算
丶丶一一一丨丨杯水咪探過水 雖然你走糖都係同水一樣

做乜cap圖

好慘
好在阿爸阿媽唔會點要求我成績諗起都辛苦
佢而家幾大？

會

仲唔瞓
你過到嚟我都冇做啦

25%算好 我上個sem有科project佔50% 一炒就
咁又係 但係你哋唔畀佢共用 whatsapp又唔覆 我諗佢應該都估到啦 可能佢呢幾日會自己準備一份呢

早咗好多返到舖

原本仲諗住過對面做 人工咁低 不了

做乜又側咗

買早餐

你辭咗之後做乜

我都係做返呢啲 只係想轉牌子

柚子呢 又話探我

轉份唔好咁遠嘅工我咪可以成日幫襯你

唔小心三點後上咗水添

諗住入黎睇下人問咩
點知成班狗公

唔記得小4定5

自然醒了

佢準備到我咪話佢叻
但係連資料都係照copy wiki唔覺得有幾勁

比d時間我
岩岩訓醒

個女仔係gp出聲話我地要比回應佢點解取消共用唔係就就搵tutor
打哂英文
點回佢好

我唔去港島遠
你又過咗三點

被發現

已經冇嘢問 變咗吹水po
不過呢度巴都唔多個 邊有成班狗公？

我開緊工

四點都過埋

說好的早啲買完返工開工

你平時係咪根本就冇瞓

好叻喎打英文
答:冇人識你呀
唔好答 等佢自己去搵

我就打左成篇野 問埋其他人意見先
依家整完野就出黎

唔係
我瞓啦 早抖

你努力喇

你全日冇嘢做？

你呃人
四點

今日好靜 成個鐘五個客我好得閒
打咗咩？

其實我日日都要返工架

佢用英文問我用英文回
詳細解釋原因 之類
仲講埋我地問左tutor 分工表寫你0%
如果你好想pre既我地會比幾張slide你
不過我朋友就話唔好花時間係佢度

一星期七日？

霸氣
想知佢點答

我諗我應該唔會有回應
我依家出黎
你企收銀？

話說間舖嗰頭啲豆腐花又平又好食

話說樓主間舖嗰頭啲豆腐花又平又好食

休一日
但係因為我日日啲時間都唔同
所以搞到我好似好得閒

佢唔會答？
唔係 但喺出面

我未食過但一丿ㄱ

一日
事實係你好得閒

你想我叫咩野飲

朱古力布甸加珠

朱古力奶茶加布甸

你扭曲事實
我唔想同你講野

諗諗下，比起你地我又真係幾得閒嘅

說好的食我啲珍珠呢

你煲左？
咁好啦下個站到

啱啱個個是咪你嚟

原本想就咁加畀你

人呢

唔知呢

唔早講

我都未講你就買咗 又唔肯定係咪你
嘥咗三蚊

噢估中 我有落奶沖
不過你走我先食下自己啲珍珠 今日煲得麻麻

下乜料
講哂都相認唔到

唔緊要啦3蚊姐

並沒有
明明你一日先返個三四個鐘工

幾好味呀
幾好咬
你話有珍珠我先除橡筋食

一陣唔係咪樣衰
唔知你到未嘛
同埋你咁遲嚟 同事都返晒嚟

rich
我開早所以全部都係我煲

處理肥婆個wts花左少少時間

喺街除？
布甸有冇味
算差 有啲淋
杯嘢點

不過下次唔會買朱古力
講真我麻麻朱古力

你個頭幾好睇
佢冇覆？

係咩 我好鍾意飲
咁下次飲返三兄弟啦

我唔係柚子囉

布甸有味
淋我先咬到
除完先出去呀我

甩左色啦仲話好睇
我無應機

sor
自膠 冇睇名

亂入成功

五六日先多人上堂丫嘛
要返五六個鐘架
不斷要講野好辛苦架

送外賣

幾多杯？
行多啲路鍛鍊下身體好事黎

16
搭的士送

原本咩色
都唔錯呀
等佢自己同tutor講

啡灰
咁好啦我唔作任何回應

我到而家先截到車

係囉 你嚟之前我試過有味
你真係買完就返去？
老人家咁

好想睇佢打咩英文
又話染深色

又話淨係睇佢哋彈
計計埋埋你一星期先三十個鐘

佢地彈完我都要教新野架嘛
其實三十個鐘都冇
不過而家搵緊新學生

普通英文姐
染深左咖啦

你最後都係爆咗自己人工幾多
一路都以為搵好多 但原來少學生嘅話就真係唔係好夠食

你個頭咁淺色都叫染深咗
諗起佢仲想同tutor講話你哋唔畀佢共用 但其實你哋一早就同咗tutor講話佢唔做嘢 之後tutor同佢講返個陣佢嘅表情就覺得好笑
做project有人carry應該畀心機做先係
利申:成日靠人carry先唔爛grade

咪住先 柚子又話行路嚟你呃人

我都有排 芝麻胡都唔錯

送完外賣返工就放飯

買過返去請同事食 自己冇食

今日好靜冇生意

我d灰甩左姐
要比人carry唔係問題但係唔好唔做野又交wiki

你見到我著呢對鞋都知我唔會行過黎折磨自己

冇望到咩鞋
你又話行過嚟買再行返返去減肥？

有做嘢
染返黑啦

今日本身教六個
有兩個話請假
有兩個臨時先話上唔到
照袋錢
得返兩個

六個咁多
發囉

都！
話！
要！
拆！
賬！
呀！

拆完都係發
你都講咗啦

拆賬就得返雞碎咁多

唔染黑

望落後生啲
你頭先著咩鞋
下次飲多多綠啦

食水好深？但照你咁講拆完都有多過$100/h呀

肥宅呢 就嚟出尋人啓事

唔係著波鞋啦總之
再有下次先啦我仲有排忙

緊係深
都有嘅

cut咗三個鐘工已收 爽

點解會cut嘅

因為冇生意7一個鐘埋廿杯咋

搲啲學生轉私人

特登唔著波鞋等唔使行返去
你啱先真係買完就返去？
又話就杧完要開始減肥

當然有
不過要天時地利人和
又要夾到時間又要夾到地點

有幾多個私人？

太誇張
3%電 molamola

秒經
邊間多靚妹妹仔望？
最好有禮貌啦

不要再說了
我而家得幾個咋
成日夾唔岩

3% rip

係呀買完就返左屋企

聽講屯市唔錯
不過有冇禮貌就唔知啦

返到

不如做埋補習啦

下 我一開始紅字你話我巴打
btw 做咩無啦啦又話我係絲

呢到絲多過巴 點成班狗公
講野都用下個腦先啦

你自己話巴 然後我話你紅字 然後你話紅唔一定係絲 之後改咗藍字
因為..你睇返第四頁

難得出嚟 結果特登換衫買杯嘢又返返去

可能以為藍字但有幾個藍絲

冇乜興趣

到我收工

同tutor傾左好耐
佢話我取消共用做法有問題
但最後願意分開計分
算唔算戰勝freerider?

我覺得都算啦
恭喜抗戰成功

傾左好耐電話
佢投訴我地block左佢共用
我就解釋左佢做左d咩
原先佢比既另一個選擇係比佢共用但係分工表寫0
到時再殺左佢個分
但係如果佢趁我地唔知走去改左d野報復
到時個分邊個負責
所以我揀左第2個選擇 姐係分開做
我欠tutor一個書面道歉因為我無權block左佢
等我聽日諗下點打先

一定係樓主杯朱古力令到呢件事有個最公平既解決方法
因為飲完個freerider就話再唔回復就投訴
我就果斷唔理佢

食飽

書面道歉呢啲簡單啦
最緊要治到個free rider

搵多啲嘛

你返工同收工冇乜分別

咁下次有困難就要嚟飲多杯啦
咁佢投訴完同冇投訴嘅結果係一樣

我係gp對佢形式上打左篇野回應點解block
同形式上道歉我無解釋清楚點解block
但佢已讀不回 唔知佢清唔清楚自己衰咩呢
岩岩同tutor傾到屋企人隔住房門都聽得好清楚

做乜講到咁大聲
太激動

即使佢投唔投訴我都會企硬唔比佢郁ppt
我呢個present有指定一組比回應
我同左個組講發生左咩事仲暗示左佢抄wiki

我份人情緒起伏好勁
而且把聲好大
加上要解釋比tutor聽我以咩理據去block左佢
雖然原則上我係錯左

我覺得第一個選擇仲衰有做但冇分
可以另外開一個畀佢共用
但點解係同tutor道歉？

戰勝

佢回應左啦又係打英文
話自己好忙所以星期4晚先做
心諗你唔識出聲講我地知咩
又話我未問過佢就block係rude
仲話自己唔清楚點做所以好遲先開始做
都唔等我比回應佢就quit group
呀小姐如果你睇到請記住
There's no excuse for you to be a freerider

照sd返畀tutor咪得

咁佢present個陣邊組畀回應佢？

今日聽唔覺你把聲大
咁你屋企人聽到有冇問你
有小失誤但可以理解

都係原先個組
佢比左回覆
話自己星期3好攰所以打算星期4晚先做
仲話我唔同佢講唔同佢溝通好rude
咁但係你星期4晚先做你唔講無人會知

有呀 我媽媽唔清楚成件事就叫我和好
呀爸之前知道件事就話做人唔好似警犬咁淆
話我咁做先可以有公平既結果

和好
你阿爸
冇錯啦 唔可以縮

肯定係兩個星期都冇開過書 然後咁啱想星期四做啦

唔做都做左
咁就盡力完成埋佢

應付freeride的正確方法係儘快通知老師
等佢處理 唔好自己亂嚟

尋人啓事

態度正確 祝你靚grade
佢就..

好彩未遇過

我知自己當時太激動而做左呢樣野
所以無論係對個位freerider定個位老師我都有道歉
讀左咁耐第一次遇到

大嚿珍珠

有冇人解釋下點解有時會咁

珍珠滾起浮面之後冇得到充分既搞散變左一堆堆一齊煮最後既完全品 好似係

屯門出市區拎鋪頭鎖鑰
聽日同新人開早
佢連煲茶都唔識

你是咪一路喺度但冇出聲
我知 但唔知點解一拆包珠就分唔開呢嚿我點整都唔散 但包嘢係冇入氣冇入水

你睇咗第四頁未
做乜要出去拎？你自己冇？
教新人好呀 責任重大
我之前都係 每個新人第一次開早同收夜都係跟我
好煩

粉狀已經痴埋？咁咪一pat粉
定比人大力掟過

嘩好威威喎

有幾威
好煩㗎

係 一嚿
冇 我啱啱先拆箱
同埋真空係撳唔散啲粉 我成日撳

btw, 邊間啲沙冰好飲求分享

你做得耐先會俾人跟你架嘛
威呀

唔係 我做呢間四五個月已經畀人跟我

點解清玉啲人工差咁遠
我見過寫$45-60
但對面得$37-45

我有啲老師直頭在course outline度寫明
有freerider唔盡早出聲
到present先出聲 或者畀老師發現
全組跟freerider同grade

我想問呢(終於有野問下 )
多唔多人做一兩個月就走架？
啲人最短試過做幾耐

同grade
咁大件事

白木仲未醒

有乜慘得過星期六上八半
七點起身
瞓100%醒到

㩒得散
我有次貪玩用手偷偷地㩒就粉碎左
即刻心虛
珍珠crush

七點起身+1

好似好耐冇答過問題
我哋做唔夠三個月要賠錢
所以差唔多個個都多過三個月 而家最新個個都四五個月
最短 6個鐘

去瞓啦 快啲

我哋唔得
你搵自己嚟搞 撳完又要篩
我哋就唔使呢
最煩係跌落地嗰陣 一跌就碎

6個鐘乜料
做落太辛苦放棄

吹緊頭

竟然係咁
我讀既programme全部都好好人會做野
就係今次呢一科有個朋友reg唔到先焗住要同唔識既人一組

我瞓等睇我醒到

係佢跟完個女同事開早就o晒嘴(但佢齋望)
佢收工前喺收銀我先醒起唔記得問佢叫咩名 我諗住遲啲先問 點知當我想問嗰陣佢收工已經話唔做 問都慳返

好好奇你哋成班一齊上同一科嘅話 咁如果係要分三個一組咁你點算

咁多女，小一個都冇所謂啦
就好似呢個post 咁

邊度多
咁你加入咪得平衡男女比例

試過啦
實分得到
我地成日夾硬要4個一組

留名

我地純粹冇人返工

返左個幾月咋我

放棄左追你d post

你比人召喚左好多次

醒到

奇蹟

食緊早餐
尋晚好似冇訓過咁

5am訓 7:47起身返工
到已遲

你琴晚去咗邊

而家食 我好精神喎

5點痴線
你逃避問題

尋晚聽左首韓國歌
好上腦
搞到我成晚係到諗嗰首歌嗰旋律

我一向呢個時間訓

我又諗到問題喇
不過唔知之前有冇人問過
是旦啦
你地返到去開工有冇話今日A一定要做沖野
B一定要做收銀架？
定係你鍾意得閒企下呢度得閒企下嗰度都得架

上面嗰啲
瞓兩個鐘就返工

有得咁㗎咩
咁要大組呢？我試過12個一組

咁就慘自己經驗唔多都要帶人
我哋都試過冇人返 要個返咗半個月嘅自己開早

就嚟出公海尋人

唔使追 出現就得

咩歌我琴晚太早瞓瞓唔著

我唔識沖普洱

應該會遲五分鐘打卡

又諗到
每人要做唔同位 做同一個位最少要做兩個鐘 唔可以超過三個鐘
但都有例外 好似開早個個咁 最慘

Twice首knock knock
頂一講起又想唱

之前見你成日話呢埋喺廚房仲以為可以自己鐘意做邊就做邊添

我地無大組

掛住做個presentation唔記得上水 我記得個陣你地都瞓哂

頂 返到去淨係見到一個人仲以為我行錯
點知真係得一個計埋我兩個
仲話上星期有六個

通頂做？
琴晚十一點瞓咗

真好
我成日都分唔到組

gp project係計gp performance
有free rider即係gp唔function
又唔出聲
當然要降grade

唔係 如果有得揀嘅我就一定唔會喺廚房我最憎做廚房 雖然呢排有啲鍾意 因為可以玩電話
可能嗰排我開早啦 因為開早要做五個鐘廚房 仲要有時要沖下嘢 但係放完飯返去又要再沖

今日係入冬最低溫 大家著多件衫
但係今朝起身唔係好覺特別凍

唔係 我下奏做咋嘛
好早瞓 我呢邊又就嚟三點

快啲瞓 說好的三點要瞓

開鋪到而家賣左8杯

其實廚房係做乜？
我淨係知煲珍珠

我唔怕分唔到
因為識好多人

如果我個度有呢條rule就好
Btw你個名

茶 珍珠 彩珠 紫米 仙楂 咖啡 仙草 布甸 愛玉
仙草最煩

咁少
幾時先有第三個人返工？

愛玉什麼東東來的
成個古代嗰啲女人名

2:30

我聖殿下當然美豔動人

布甸好味

我係屬於工藤

你間鋪收11？

好健康嘅嘢(真嗰啲)
愛玉籽整

你得閒到可以係咁用電話

四點啦 我瞓啦

有假嘅健康野

你呃人 第二日

我發現我上親水都淨係討論瞓覺同起身時間

我係話真嗰啲愛玉好健康

起碼而家無五點瞓 我有進步

哦哦

笑左

係你其他時間唔上嚟

因為要計一計

我明明有上嚟
但個話題通常都係圍繞住我幾點瞓覺幾點起身

愛玉，臺灣特有植物，其果膠主要的功效是能降低血中膽固醇含量，亦能促進新陳代謝和利尿之功效。

個post好似打卡用咁
瞓覺同起身都要上嚟報到

仲有講你個間啲珍珠奶茶

但係你之前話要三點瞓

感謝你的google啊

呢d野要慢慢嚟 我今個星期四點，下個星期三點，再下星期兩點，如此類推好快就十二點瞓 如果做得到

唔是Google

算吧啦你 上星期三點 前日五點 今日四點幾

等大家知道你幾點瞓

但最肥最多糖

又話好少朋友

殊
細聲d啦

下，唔會係你自己背出黎啦下話

五點呀

之前寫落 照抄有背過

真係要背資料架

食咁多次都無味

識但係唔熟

唔使我自己背啫

嘥晒啲quota
第二份做晒未呀你

邊緣人表示連識嘅人都冇

好忙呀 終於可以抖一日
你拜訪左樓主喇

十度出陣街都覺得塊面就凍傷
開學日平安過去

請唔請肥仔架
定要中上樣？

係張床度凍醒左

奶蓋用咩cream整？
琴日用president cream試整，好難飲
同埋係咩要加啲奶同鹽？

唔記得叫乜名 不過搵過出面好似冇得賣但cream唔重要
要加奶你想鹹嘅先加鹽其實可以唔加
可以參考下呢個

梗請
唔會睇樣啦 你聽邊個講

你有得瞓到而家咪算好
提子

唔係心情唔好先冇上水咩
佢冇

今日要清埋第一份先得

戴口罩睇唔到樣

自膠 又認錯人

琴日唔舒服嘛
我睇到你咪得

加油 第二份冇 free rider啦？
你哋有冇話attendance要夠幾多%？

我個樣好殘

無啦自己人黎既
唔計attendance

都係既#cn不過而家無野lu

我打賭佢下次一定唔認得你

你要做好學生呀

我都覺得係

唔會件個頭好易認

我幾乖 七點起身

唔會呀
包包面

咁好 我已經要計下自己夠唔夠八成 唔夠就堂都唔使上

和好？

遲下就染深佢

包包面
竟然係咁

但係計attendance既堂我會100%返齊

日日睇住個貢茶po搞到個人成日都想飲
唉破左戒
仲有一個星期先夠一個月
最衰都係樓主

Btw我頭先叫嘢飲嗰陣時叫抹茶叫錯做綠茶
我以為冇分別先求其講
跟住佢提我話係抹茶黎
其實綠茶同抹茶有咩分別

染完我會唔認得染少啲啦 傷呀

我全部堂都計

其實淨係望咗幾眼 好似係？驚畀你發現我望

做乜quote
又關我事咁你下次好夠一個月先飲啦
wiki幫到你

抹茶是用天然石磨碾磨成微粉狀的、覆蓋的、蒸青的綠茶。
你飲抹茶竟然唔知係咩

一定要知嘅咩
同埋佢沖得勁快囉
我等左一分鐘都唔洗就拎得
沖得咁快我就成日覺得會hea沖

唔傷呀我會做焗油
唔認得先好

我唔會望到你

點會望唔到

你染過幾多隻色
同一個頭一定影得

好少望人沖

唔知我唔會飲
杯嘢點
等得耐=/=認真沖 反之亦然
呢杯係咪都係落水落粉邊有分hea唔hea
係咪冇客咋同埋可能有偷步沖
呢杯最快十秒沖完正常速度廿秒乜都搞掂

染過好多種連漂髮都試過

好凍
著咗三對襪三條褲五件衫

呢杯好正喎
我會再買
下原來可以咁快沖完架
係呀冇客呀，得我一個咋

下
點著到三對襪
咁咪好腫脹囉嗰人
我著左三件衫一件褸一條褲一對襪

有幾難
係因為好凍
冬眠中

大家都是工藤的菜

一個月後喎
咁正常啦
有時偷步沖 個客未拎單未找完錢我已經沖完

我見你有望過下入嚟
我等你拎嘢飲先望你

有冇剪短過？砍掉重練
你親戚？

我好快拎完就走左

永遠都唔會剪短
我呢個長度對我黎講已經算短
唔係我親戚黎

死虧佬

一條穿窿牛仔褲 保暖底衫 薄針織衫 薄褸 薄襪

又俾人講左事實出黎

唔係奶茶可以叫得密啲
可以兩個星期一次

咁你幾時先會認得我

無出街係屋企仲著緊短袖

可能你染特別顏色佢先會記得你

太暖 瞓著咗

屋企好凍

我出街兩件 屋企反而仲凍

咪又係肥

最長幾長
染得多剪一剪好

明明有插埋飲管先

痴線

估中你染個粉紅色紫色我一定認得你

又話脂肪保暖
收工嗱？

食完lunch冇耐就瞓 瞓醒冇耐而家又食夜晚 豬嘅生活

又或者勁月巴勁矮

養隻豬大左都有豬肉食 養你.....

我走左先插咖

我漂完髮尾好乾先剪到依家呢個長度
最後到腰

唔關事

生叉燒好過

我呀媽都有同我講過呢句

我明明望住你插
唔係咩

買咗冬瓜磚同珍珠屋企仲有芋香粉
下個po派出去先

咩事咁慘

計下attendance夠唔夠先

我拆飲管套唔代表我插

又認錯人

應該個個呀媽都講過

係
仲話咩寧願塞返我入肚都唔生我出黎

係 成日都唔諗下其實係佢決定生我出黎

原來已經唔夠 我都係算吧啦

我未聽過

冇

可能有人擋住冇望清楚

唔通⋯⋯

咩呀

你竟然目送我

我冇講野呀

梗係要襯你望我唔到觀察下你

受死
最後都係決定唔讀 我attendance唔夠gpa又追唔返

讀定唔讀都好啦
最緊自己諗清楚就得

其實點做都驚自己後悔 但點都要做決定

你又道出事實了

係
聽阿媽講 去邊學下門手藝邊儲錢啦
五年 要開到

我無野好觀察

要認住你

凍病咗

咁虛弱
聽日幾點起身返工？

早晨

咩話
返兩點

醒啦咩瞓到而家？

又喺度討論你起身時間

紅字埋先

車，有排訓啦
我要八點起身呀
本身七點添，有學生請左假

一陣係咪到討論嗰間野

擺脫唔到個每日循環

今日講其他

討論啲珍珠奶茶

你日日都醒到㗎啦

打q死你

要搵錢架大佬
遲到俾啲家長串分分鐘轉老師呀

咁大件事
難怪你醒到

瞓冇人

做完一樣又要開第2份功課

鋪頭入面會唔會播歌？
如果會都幾正

呢半年黎做緊同一份功課

會老細要求一定要播 但太大聲會畀老細話
得我一個我會開好大聲

進度點

終於做完第一樣？
第二樣進度0%？

好正

我都係俾社會逼出黎架咋
逼下逼下就慣

訪問緊人 4/7 仲有3個未約到

0%
但係我朋友已經搵定material
我自己再做就得
但同一日仲有另一樣功課交
都係0%

3樣野逼埋星期2交

買張機票先嚟到打我成本都好高

樓豬唔係final yr啦咩
好好醜醜讀埋佢

係果科好chur 咁 我而家仲停留係岩岩開sem階段

下有播歌嘅咩
點解我次次都唔覺嘅

起身今日返八個鐘 爽

仲唔瞓

我今晚一定會早過琴晚瞓

已經三點

你都冇嚟過間間唔同

改善需要時間
話說 又展開咗睡眠時間討論

唔是
已經冇得讀

等你返嚟

已經好多個星期
係喎

你要通頂啦

約唔到咪死

但係間間唔同 我以前嗰間會叫我哋有咁細聲播咁細聲

岩岩訓醒
依家落床做

返工好自然會醒到
但其他日子就唔係

我想過黎囉
呀，不如我叫外賣，你送過黎俾我
最多加你$5外賣費

紅豆布丁奶茶

失敗

我都係八個鐘

已經打晒人情牌

咩訪問黎

係囉要搵咩人？

又幫更？

你呃人

幾正半糖

想
唔得太遠唔送
$5我之前做外賣仔都唔止

瞓到而家
唉我冇功課做lu

樓主今日使唔使返工？

個post推得咁快

去樓主間鋪幫襯 得一個男 太明顯

咁樓主咪俾好多女女圍住

喺連登都係啦

好似燒燒地做到標冷汗
我使唔使寫定遺囑

樓主做乜戴囗罩？

要

病

冇女女阿姐就有

其實有兩個

已經好慢 以前一日爆一個 而家三日

咁樓主咪俾好多姐姐圍住

你仲爭我地呢到好多人嘅珍珠奶茶
記住寫埋落去

但我淨係見到你
btw 我買個杯係咪你沖㗎

唔是
咁早 另一個未返

你太遲嚟拎 過咗期

三個

樓主保重唔好死 我仲未飲珍奶

咁樓主而家係咪叫正式quit左架喇？
定仲搞緊

收工

使乜搞 唔上咪得

就死
多糖嘛 知啦

下唔洗話申請退學嘅咩

唔得 微糖唔該
多d休息早d瞓

唔交學費咪會自動當退

你返香港先算啦
琴日好早瞓

我尋日都好早 四點半係一日之中嚟講好早

咁黎緊諗住點
搵ft

早你死人頭說好的一日早過一日呢

搵門嘢學下邊學邊儲錢

unofficial withdrawal

有方向未

終於做完pj
沖個涼先繼續清另一份
樓主放工未

什麼

可能學下水電
人工唔錯

今日收十半
辛苦啦
係叻喎

聽日day off
不過都係要做功課

邊度可以買到珍珠

最好口感同出面飲品舖一樣 thanks

代答
唔會買到
因為來源唔同
就算用鋪頭煮既方法去煮一般市面既珍珠
都唔會煮得返一樣既味

如果你唔介意口味有分別
有珍珠食就得
可以去烘焙店度買
雖然樓主好似話過好難食

超市/烘培用品舖/淘寶 但多數係乾珍珠 做唔到出面嘅口感
要買濕珍珠好難(你唔驚嘅有中國製造嘅濕珍珠嘅 呢樣就易買)

你一三五day off嘛 我記得
我聽日會喺屋企精神上支持你

快過敏原
唔同牌子嘅珠已經唔可以用同樣方法煮

係好冧 點煲都好冧

thanks

快過我

聽日有得自然醒頓時覺得人生太美好了

星期3返一陣就走得

你成日都有㗎啦

唔係day off咩
返一陣咁都唔swap咁慘

搵嘢食

咩呀
本身有四日要早起
而家犧牲左個學生先得返三日早起
你quit左都有排訓啦

又咁夜食野

病人唔餓得

咩有排瞓 要瘋狂開工 下個月返足31日
做乜有工開都做少個學生？

因為本身琴叫我10:00-10:30返去教一個
我教左兩個月
頂我特登早起身就係為左個半個鐘
呢舖真係凳都未坐暖就走得
車錢都蝕埋
我頂左兩個月真心覺得唔掂
所以就叫琴行搵第個老師接

無得轉
有得轉我一早轉左

早知唔食餸 反正鼻塞食咩都冇味

太可憐
聽日早啲起身做啦

個半鐘 當初你肯又真係幾奇怪
但係臨時要轉老師個學生制咩？ 同埋你其他堂唔可以調去嗰日喺下晝教㗎咩？咁咪唔會得朝頭早個半鐘咁慘

係咪有獎

獎三包珍珠

岩岩做完assignment

咁遲先做
瞓啦

我要布甸

仲唔瞓我瞓lu
冇得揀獎品

咁我唔要啦

非正式退學

因為嗰時諗住有學生就接
想搵多啲錢
但發覺真係好辛苦
我咪老吹話嗰日唔得閒 自己有course要上
問個學生調唔調到時間
但個學生得嗰日嘅朝早得
所以就直接轉俾第個
嗰個老師都搵左好耐先搵到
因為真係冇乜邊個肯特登返去琴行上半個鐘堂

屋企冇布甸粉冇得送

我意思係有咩分別

個學生好慘 跟跟下要轉
即係而家有錢啦唔想搵咁多啦
不過都係嘅 正如有時要我去返六個鐘我都唔想返

訓左好耐 又要起身做功課

好忙

唔係
係自己真係頂唔順
你地返六個鐘係算少架

瞓到而家？
我八個鐘 自然醒

仲未做完project？

老啦你 太攰
少 6個鐘最少 最多10個
但我都試過返四個鐘

星期三交兩份essay 星期四有個presentation

仆街 原來成五點
瞓

3點半訓到12點

三點半先瞓
兩點瞓咗
做功課啦仲上

你又回復正常

但係你成五點先瞓係真係有做定係純粹喺度hea

未食野等緊人買上黎餵

如果你想申請任何大公司或者政府工
佢需要你交文件證明 你已經完成學業
先至會請你 無論係退咗學定係畢業都好
如果你冇辦到退學手續 學校係出唔到任何證明畀你
除非你見工時填form 唔寫你有讀過呢間
當你呢幾年冇繼續讀書

我之前讀hd的 有同學讀到第三個學期炒咗一科 冇再返 幾個月後佢考到警察 先至返嚟搞退學手續 搞到遲左一期入學堂 就係為咗一封證明信

返四個鐘嗰次係咩事

啱呀當冇讀過
後悔讀咗
即係唔使交信 thanks

等人餵好懶
邊個

有人返唔到 叫我頂四個鐘

炒咗一科就唔返

媽媽牌外賣

有咩食？
我都係啱啱食完 唔覺唔覺又就嚟四點

仲以為係男朋友
然後我突然醒起..

好似係兩科
每個sem只可re exam一科
retake個科要等一年後
同埋學堂畢業=sub degree grad
早D入學堂收人工好過

有公司三文治

咁你又點呀
我多的是朋友

咁樓主而家唔洗返學
雖然之前都冇返到
咪變左廢青

係全職勞工

冇錯

第二句咩意思
搵緊工
好快有工開
每個月要儲一萬

我又冇講咩
一時話少朋友 一時又話多的是朋友

講起嘢食我又開始餓

原來係唔想嘥時間
咁又係 咁好賺

我咪刪左佢啦
做乜仲focus喺嗰句到
搵緊都係珍珠奶茶嘅工

因為你無女朋友
多朋友但係又唔係全部都好熟
有時候有野要人幫手都好快搵到人幫

你係咪豬黎成日都話肚餓

有成日咩
都算係脂肪養成
肥咗好多

大家咁話
即係有 我想搵人幫都冇個
傷心

打你
唔係 人工太低
月薪18k以上唔做

柒左
改返都係柒左

成日見你話食野
我都肥左好多

我好快會有咖啦

打漏咗
對唔住囉

民以食為天
你60kg不是夢

點解咁講 有目標嗱？

我而家都冇18k

why not both

原來係小圈子po

其實係問得野 你問得樓主都會答你 只係暫時無咩人問先會係度吹水

我望落唔係好肥

好快會有唔等如有目標既
沖杯咖啡先今晚有排

你人工高
係返得少啫

又話好多essay

你有問題可以問因為已經答晒所以吹下水

多謝幫答

咁實際係幾多
其實望落唔肥就得啦

咁有自信
你係做到咁夜先講

無動力做野

獎我一杯珍奶

我唔重

我對自己好有自信

唔想好似我咁就要畀心機 知無

你返嚟咪獎

再咁食咁飲就..

但係你阿媽唔係咁諗

有得quit我都quit呀 不過我無得走
根本一開始就唔係想係英國讀書 屋企人想我讀咋嘛

我以前嘅夢想係去外國讀
但考大學嗰時諗諗下都係喺香港讀
好驚自己一個人喺一個陌生嘅地方
又冇人識

其實我寧願留係香港唔讀大學 或者去日本台灣讀 都唔想走去歐洲讀垃圾u
但屋企人係都要推我出歐洲感受世界

算啦
都開始左就讀埋佢啦
仲有幾耐呀
好多人想出國都冇機會

所以我今個月唔會飲

佢對我無期望

無得走 點都要讀埋
幾年

提提你 今個月仲有一日就完

唔係呀 佢咪成日推銷你出去囉

但係你都聽咗屋企人講讀科搵到食嘅 咁你就畀心機讀埋佢啦

有冇後悔？

但係你自己都話嗰科搵唔到食
而家都冇計

都冇嘅
每個決定都有得有失

召喚提底
聽日返唔返工？去開嗰頭

我指3月

我唔會睇得上眼咖

咁畀你揀多次呢？

你三月唔嚟就見我唔到
準備辭職

係佢介紹嗰啲都睇唔上眼？
眼角高？

無辦法啦
係咁架啦 我可以想點就點嘅歲數已經過左
認命，幾唔鐘意都要讀落去 都幾羨慕樓主可以話quit就quit

不過如果有得畀我揀多次，我會試下用全力說服屋企人畀我去日本讀書
都幾後悔無堅持到 被人講兩講就淆底 個陣唔想佢地唔開心

一係有錢一係警犬
我其實要個關心我既就夠

下
咁咪無好味布甸食

唉我都唔知
但我淨係知我由year1開始教琴
教到而家grad先儲到咁多學生
如果我去左外國讀書
即係我由呢年先開始教琴
可能又要儲幾年先會有咁多
甚至我而家唔係教緊琴
係做緊樣完全唔同嘅野

但係我自己幾鐘意外國個環境
但可能喺嗰邊浸左四年
自己會變左好多
因為好多fd喺外國grad左返黎都變哂

所以都係有好有唔好啦
我會尊重當時做決定嘅我

下辭職喇

樓主行動力極高

咁我三月點都要黎一次

邊高諗咗好耐 準備啫

差唔多啦 八個人 走三個pt一個ft

又布甸
唔係呀 上次你食嗰啲都唔係我煲嘅 所以我走唔走你都有好味布甸食

有錢都唔啱？
咁大把啦

可惜冇得返轉頭
但係人生係你自己嘅 唔應該因為佢哋開唔開心就係決定你嘅將來
如果仔女可以達到父母想佢哋做到嘅嘢咁固然好啦 但係如果達唔到佢哋嘅期望佢哋都唔應該唔開心 仔女唔係父母嘅附屬品
咁你返嚟之後會唔會考慮下讀master呀？去日本

已經大晒 最後一批90後今年都18歲 歲月催人老
父母開通 阿媽今日仲同我講話你而家摸索下做多幾樣嘢睇下自己鍾意啲咩都好 好過你第時畢咗業21 22歲先喺到迷惘
加油

又唔使 之後清玉再聚

可能係咁啦
而家未知呀 暫時未諗畢業之後條路點行

又做台式飲品？唔係話要學其他野咩 定我記錯左

收工冇耐
應該返一三五only

呀頂原來你改咗名一路都唔知係你
咁聽日先去

係
搵咗份ft 再加份pt

咁希望你之後諗到

我愛既係布甸

有無錢都唔重要
我覺得性格最重要

自己整啦

你打咁大段野你都唔覆下我

可能去到讀完唔教琴呢
咁又係 其實真係冇人知邊個選擇會好啲 既然都揀咗 就努力過埋佢啦
如果你真係想試下嗰邊嘅生活嘅 你依家去嗰邊讀一兩年都仲趕得切

見你講到有錢睇唔上眼咁
樣呢
your face..

覆咗
見你打咁大段嘢我都嚇親

我打完都嚇親
諗住講幾句
打下打下變左咁多

不如你全部台式飲品嘅舖頭都試哂黎做
幾威

聽日你唔會見到我

又話返星期三

有諗過 但天仁唔請我我就放棄咗

長老特別多經驗同我哋分享
覆咗你你又唔理我

其實點解會唔請嘅
唔係有手有腳就請喇咩

因為關於呢個topic已經諗唔到再講咩野
再講就會好煩咁

聽日星期二
我唔會信你架！

天仁就黎出新配料

過咗十二點啦

咩嚟？

要信我

又係 好啦長老
仲唔瞓

都話唔知原因
唔係奶茶舖算係比起飲食業嘅其他工種難請

訓啦長老我
聽日繼續自然醒

我都係

唔信

貢茶本身都有
佢地趁我冇返工試左

我估 寒天

聽日一定出現

我講出黎冇驚喜

一係仙草一係寒天 但你咁講應該就寒天終於有新嘢 咁有冇新產品？
一早就冇驚喜啦

個個去晒做功課你哋加油瞓

我好懶唔想整完洗野

樣我覺得正常就得啦

其實覺得你嘅要求都好正常 同我差唔多但係唔知點解點都搵唔到

仲做緊project？加油瞓先

你懶得洗嘢 但係又肯出街去買嘢飲
我話辭職你淨係關心個布甸

因為我生得樣衰
我當然係做完先上
未做先唔會用手機住

你辭職我會唔捨得你
係咪咁樣？
出街唔洗洗野 舒服好多

中槍 我啱啱寫essay寫到一半上連登

頭先唔用先做得完
唔係實做通頂

被cut更

今日咁快講定聽日cut你？

點解可以開到第8個post?

係咪入面做同囡囡玩得好開心
好易溝女？

因為變咗吹水po

um..同事相處都幾開心嘅
呢啲睇你造化 不過都可以話易嘅

你平時都同通頂冇乜分別

好差

好假
襯衫懶 洗嘢懶 煮又懶 出街懶 你有咩係唔懶㗎

今日出3月更嘛
仲編錯左我要返學果日

你明明之前做緊project都有上

我琴日出咗
我交六點後 佢編我5點乜事
咁你聽日係咪返工

有時見到冇著制服係入面沖茶/收銀果d係邊個？
點解唔洗著？係咪有特權

冇得返
下星期一先返

係咪暫時頂一兩分鐘
我琴日都係咁因爲唔夠人
果陣未過食飯時間未換衫

頂 dhl 10點五就打嚟嘈醒我話送貨
人呢？

其實唔得 自己偷雞唔著啫
就老細嚟如果沖茶或者收錢會做好耐嘅話都要換制服

唔換衫冇事㗎咩 我哋畀人影到又係大件事

我聽日仲要寫500字 仲要背presentation個講稿
d on9 鬼妹groupmates之前就係咁催我做野 結果我做完佢地都未做好
仲話聽日要rehearse 我心諗你自己個part都未搞掂re乜野hearse

其實我食完返黎路過咋
果陣爆單連茶葉都上埋茶吧沖
本身收緊果個又忙緊後排
之後咪企陣
其實我地都唔得

你又未瞓
之前你唔係話佢哋係等你做你乜都未做咩 原來佢哋自己都未搞掂

第二句係咩意思
你哋係咪唔夠人返工

咪係 日日係度催我我以為佢地咁快做好
我四點去瞓

想問點解薄荷珍珠奶茶咁好飲？

因為茶葉suppose淨係賣茶葉
但忙到佢要上去沖野飲
都係

第一次聽人講話好飲
呢杯個個都話好難飲喎
定係其實我哋唔係講緊同一樣嘢

原來你係講賣茶葉嗰個人 我喺度諗緊咩叫茶葉都上埋水吧沖

咁下次一於係咪都慢慢做 理得佢哋
今日係真係四點先好

一片茶葉上去沖茶

係四點瞓，早抖
我諗到我起身應該晨早開左新post 又無得做第一個正皮

頭先十點幾醒左一下諗住訓多半個鐘
訓訓下訓到十二點添

冇錯
早抖 我留返畀你正皮啦

講清楚嘛
你仲未開估係啲咩新配料

報咗堂上 連上七個鐘

呢個奶蓋既份量你點睇

哇好耐冇見你你好

本身都放棄冇再追 今日呢一杯真係激到我忍唔住入返嚟

走冰係咁上下望落會少咗
但係我哋會落返多啲奶蓋 等望落同正常冰係一樣咁多 即係走冰就會多咗奶蓋
但係嗌走冰多奶蓋個啲就諗都唔好諗 我落返正常分量 呢兩樣嘢係唔可以並存

呢個太少喇下話 唉的起心肝戒鬼左貢茶去

第二杯飲咩？
唔好勞氣 其實更誇張嘅都見過 因為走冰吖嘛

有咩堂係連上七個鐘

你唔走冰杯嘢飲望落就會多返奶蓋 因為係要靠啲冰浪住啲奶蓋
你好耐冇飲？

報平安咭
可以分開兩堂每堂三個半鐘 但係貴啲又要分兩日 所以想一日上晒佢

我平時都飲開走冰㗎 都冇咁過份
好眼利咁都睇到2杯
第杯係正常奶蓋珍珠奶茶 份量好正常
比返啲奶蓋我呀

哦，平安咭，簡單啦

留返d幻想

坐下啫
但上咁耐

幾時出先

咁係沖嗰個問題 你下次等你平時飲開嗰個人沖你先買啦
做乜唔飲正常嗰杯
戒貢茶飲KOI the啦

唔記得問

咁重要嘅嘢都唔記得問 要懲罰你而家開估個樣到底係咩

我岩岩買香蕉奶茶
會唔會就係樓主沖比我

冇返工
呢杯好伏

秒覆
真係好難飲
本身係我鍾意蕉先飲

講講講
黎探班咩講

你聽日又唔返 星期一我唔得閒

貢茶所有香蕉嘅嘢都係伏
不可一 不可再

好靜
尾二一個po

你喺樹做乜

應下你
唔洗咁靜
我覺得自己真係廢青黎
成日都得閒上黎

越嚟越靜
咁你份工得閒嘛

做project嗰啲人呢

去哂做project

多謝回答

仲未做完

幫你推爆呢個post

你終於出現
去咗邊

回想返長老我year4嗰年最後嗰一兩個星期
晚晚做project做到三四點先訓
青春呀青春

琴日問同事點解鋪頭冇得播歌
原來試過比人話過侵犯版權
只要老細唔怕就得

不要問 收拾番心情了

我有預感我將要步你後塵

你加油呀

仲有一半未做 而家已經開始頭痕都唔知係咪因為咁生左幾條白頭髮

係 以前嗰間有人投訴過 罰咗一萬
所以叫我哋細聲

唔係收拾咗好耐喇咩

咁誇張

我勁多
幾時要交？

咁慘
回不去了

下真架
你細過我架喎
已經有白頭髮

我15 16歲已經有 遺傳
老豆嗰邊個個都好細就有

仲未1001
柚子呢

幫你推下啦
推
推
推

多謝你喎
慢啲都好 唔使咁快散
今日十二點要瞓

如無意外應該係最後一個回
心情太差突然覺得自己好垃圾
連個present grade都爛埋應該都好難上a range入返u
我都係摺埋繼續專心讀書算了
祝樓主早日達成夢想 加油
到時等我做你第一個客

咩事呀
唔好爛grade就灰啦 其實仲有好多機會㗎喎
讀書加油 仲有一排啫 捱埋佢 會有offer嘅 到時記得上嚟講聲呀
好 你話㗎等你

你係唔再上水？
唔好咁睇自己啦 其實你已經好好 好過我讀到中途要quit
希望遲啲仲會見到你啦 其實仲有個零月都完sem 唔好畀咁大壓力自己 加油捱埋佢

做咩搞到唔再上水嘅

間唔中上黎都係解壓既方法之一呀 唔好比咁大壓力自己

我覺得係遺傳問題 但真係有 好彩既係唔係面果浸有

4月中 3月尾要交次final比老細睇睇先

最近又發生左其他野 之前同你提搬屋 最後唔搬了

點解？咁係咪好事？

加油 得返一個月 好趕

我都係
我勁多 好明顯 有染返黑